捉到一隻事後狗....

佢話買韋斯咸同皇家蘇斯達...

反手：
熱刺 ❌
加拉塔沙雷 ✅
辛斯華爾 ❌
阿特 ❌
黃蜂❤️❌
制鐵✅
不死鳥❌
華拉❌
卡爾c❤️✅❌
弗賴堡❌
愛華❌
諾域治❌
Rb萊比錫✅
摩納哥❌
波爾多❌
CF❌
Fc多倫多✅
FC歧阜❌
柏雷❌
松鼠✅
史柏爾❌
哈特斯❤️❌

到時見！

阿積士